屌你老母今個星期六馬會派錢！！！

咁你仲益人，快d allin 啦

未開盤咋傻仔

屌你老母咁你都知

開左都唔會買啦 計最後派彩

屌你老母啦
好好玩？
你老婆肺炎死左再比狗屌